今日係埋土E core 3樓有人係男廁廁格打飛機

見到隔離廁格地下個影係咁chok，入個廁格咁耐就chok足咁耐，驚死人地唔知佢係隔離做緊乜

入去幫佢含

梗係幫潛蟲哥含

仲要有hku offer

想死

agger，連登之光